★鬼國係咪股災？

股joy

跌得好勁啊

香港一樣

連登仔戶口，股災

走呀

你自己去睇啦 深證 滬深跌2.6%

好平常，其實時常發生

跌幾%會溶？

恆生科技指數跌緊4.4%, 我真係唔知你時常同我既時常係咪好唔同

驚閪咩

記得有巴打開post 講過大上大落係唔成熟嘅市場嘅特徵

老實講你比較下sp500同恆指嘅波幅都明顯好大分別，恆指有波幅冇升幅

但計PE,港股A股低過美股，意思係市場唔成熟，但公司業績ok?

代表無人睇好港股嘅未來囉
PE高唔係一定代表估值過高，反而係代表對未來充滿信心

日日都升跌返兩日既升幅=股災

跌得算算小

班五毛會話股市同經濟無關

hui

阿美利堅鬼國